（HeHe) 聖誕單身圍爐區16

香港贏未

I know that feeling man 我中4開始個樣唔同冇帶眼鏡先冇俾人恰

四眼仔易恰啲掛 都過咗去 諗嚟都冇用

hi

lm

咁夜嘅？

準備訓

隔離post 台柱

蝦佬

早晨阿T巴

早晨

新PO留名

好似話係能者多勞

禾？ 我咩都唔識架喎

yoo

個名

MORNING~

Smithbbb

你講緊中學 last day?
對我呢d 老鬼講呢d日子我懷疑有無存在過

因為last day都唔係特別開心，太毒啦都唔係同d人太friend，仲有last day之後就係ce同al

我好毒架

其實last day好適合d大隻仔除恤衫show 肌

隔離post係咪因管理不善而壽終正寢左

邊個post

揾男朋友

唔係就係呢個咩

我男校⋯⋯有呀

你有無除啊

我catgirl除黎做咩

大波咁？

可耳表演食腸

可耳

搵個會然條腸表演下

有無會然借俾me....

哈爾

當我無問過⋯⋯

我淨係記得last day同我啊sir影相 諗起雖然冇咩特別 但都幾滿足

飲啖酒 就有事架啦

唔可以亂跟人去飲酒⋯⋯⋯

我完全認同 可惜冇尼個機會睇人show肌 我啊sir個身材正到暈 佢仲要勁大🤤

邊度勁大⋯⋯⋯

我想飲

好壞⋯⋯⋯成日飲⋯⋯

我平時唔係咁架

下半身

點解會知

你點知的...

但你哋都好飲得嘅？

我飲開fruit punch 架咋

我學校有gym room 佢做完gym 會嚟同我彈結他 然後佢裏面係唔著 所以睇曬🤭 依㗎諗翻起都留口水

我隔住個太空 都濕哂了

然後我星期五翻去揾佢諗起都開心 雖然佢已經名草有主 但佢滿足到我中學嘅視覺享受

男校

我男女校㗎

這些機會⋯⋯⋯⋯

想彈佢下面多過結他

教咩㗎

ischool?
有gym room咁鬼好

Ls

我想咬多啲 我中學都成日咬佢....膊頭

我Ls係光頭咸濕佬...

咬損咗點算

No la 窮l冇錢讀ischool啊

有牙印咋 我就力咬㗎

因為我都驚佢痛

想佢一面彈結他 我一面⋯⋯⋯⋯⋯

啊叔我讀中學個時真係咩 facilities都無

唉 尼啲機會我都係ff下算

我記得佢邊間啦

從前有三隻蝦，哈哈哈

你個answer

咁你全程學結他就望住佢褲洞
佢著個條運動褲好大褲裷，好鬆身？
佢係咪專登俾你望佢條巨龍架

我唔係學啊係夾band 然後聽佢結他 因為間房有少少台 佢坐上去 我坐下面 條褲都算鬆 運動褲 so我先會睇到 尼㗎冇機會再睇到條巨龍bb啦 我竟然冇機會睇到佢硬😫 我又唔敢全程望 個時好純㗎

隊band有冇女同學架？

有 但佢哋冇睇到 好好彩得我一個睇到🤤 佢哋都係台

咁係望足全程啦，泄曬，一秒都唔好放過呢
你係bass？ 打鼓？

我淨係識結他 但個次我係做唱 但起碼都見到 好滿足啦 我以為成世都唔會見到㗎

識結仔既仔仔

我好渣㗎 同尼度應該都好多人識啦～～

得你識咋

恭喜你

垃圾級嚟講 我手結他係幾勁
應該都會識其他樂器嘅

電結他？

木

你以前有無返過教會or讀教會學校啊

做咩咁問嘅～～

好多人係教會學識木結他

我唔係啊 我一開始係俾錢學 但太廢 所以自學算
如果係靚仔教 你應該唔會專心學

我都收工啦

咁如果有個靚仔同醜男，你會揀邊個教你

太靚仔我會好驚 我好怕羞的

我都係呀
太靚仔會紅都面哂

靚仔你先會用心學

我會有嘢都唔敢問 驚阻佢時間😂好似我比錢佢教我已經係我執到咁 我奴性好高

我會乖機捉佢隻手，問個cord係咪咁彈

這一生 也在進取 這分鐘 卻掛念誰
我會說 是唯獨你 不可失去
好風光 似幻似虛 誰明人生樂趣
我會說 為情為愛 仍然是對

我對住d仔好主動架，成日成機揩油

一追再追

追蹤一些生命最基本需要
原來早不缺少

有了你即使平凡卻最重要

今日好有雅興唱歌wor smith巴

我成日唱歌架啦

我愛你，想著你，就像老鼠愛大米

唔敢 驚被人當變態雖然係個腦已經做曬全套

你係全套係咩

不管有多少風雨 我都會依然陪著你

首先評估咗條仔可以幾耐 最後一定係口爆

我要變成童話裏你愛的那個天使

係公眾地方跪低含

好有征服感

當風箏遇上風

在百德新街的愛侶，臉上有種顧盼自豪

不戀愛教我怎樣唱

我絕不罕有 往街角走上一周
我便化烏有

情人節不要說穿，只敢摸你gerger

哥哥 唔啱音喎

岩意景咪得lor
你幻想下兩條仔係富士山下，係架車入面，仲要係情人節添

新人LM

留在汽車裏取暖

嗨 你都新喎

鳩毛bb終於上水啦

有冇掛住我先

你估下

咁即係冇啦

Hi 904巴打

隻眼痛

你睇過啲咩嚟

呀婆沖涼

如能跟你雙手擁抱，可跟天對賭

去識啦～～

冰度識

app 掛 應該識到？ ps 我未用過

用緊

應該快㗎啦咁

用左6年喇

轉app 啦～～

可摸耳教埋禾點用呀

我成日都覺得會被人呃 所以冇用過

用哂喇

咁要靠人介紹啦～～

好⋯⋯求介紹

真係唔好喺app識

歪牙？

你要咁長，你食唔食得落啊

正常應該食幾多

食佢既size

🤏🏻

咁多人揾fun

守住自己的獨家村❤️

調轉諗
起碼有人想同你玩呀
係咪

你約前唔會清楚知道對方係咩人架咩

真⋯⋯⋯我無

圍爐

想去bbq

加埋我

加多個

係咪你揀飲擇食咋

我咩都食⋯⋯⋯⋯

連做性玩具既機會都無

欣二都食？

我咪欣宜lor

咁你應該揾人食你喎

著返條樹熊公仔底褲增加下吸引力

洗唔洗貼下街招

追債咩

幫me plx

咁我係咪貼欣宜個樣就ok？

yes ar 加d鬚落去 就係me

貼街招引哈爾呀？

雖然我唔識哈爾，但應該係男人呢瓜

邊個係哈爾？

一言難盡牙清

呢度某會然

唔知佢重有無睇呢

腎仔
真係好靚仔

有個post全部都係佢

大家性誕點過？？

可惜佢有男朋友

個日係屋企會啱我啲

how r u?

我可以去你屋企嗎？

獨獨過啱我啲～～

慘食檸檬

我200磅肥仔 我尼啲肥膩野

見到我 我驚被你打

我250 磅

難度沒練習太耐，感覺都追不回來

係女朋友

有女朋友都可以有男朋友架
兩者無衝突架喎

Agger

你既機會呢啦，飛雲

但對佢冇feel
想搵返hehe會好啲

kiss 下就有feel架啦

互含都有feel

我都3年冇落過網吧了

我好多年⋯⋯⋯⋯

男人不過是一件用作玩弄的東西，一點也不晞奇

平安夜一齊岀黎尋找緣份 ok？

ok 希望可以失身

fk me ok?

尖沙咀鐘樓8點見
搞場speed dating, 女嘅帶紅白頸巾，男嘅帶綠色冷帽，紅綠聖誕，襯曬！
相認暗號: 五大訴求 接下一句
講講下，真係有得唸喎

我帶咩好⋯⋯⋯

帶啲彩色嘅嘢～～

綠色冷帽

我唱歌炸
人哋好pure架

禾刀巧pure and true><

飽晒 唔使食lunch

⋯⋯⋯⋯咩wo🥺🥺🥺

可以減肥

tg: fuckmylifea
好悶求激情對話

只要你相信自己係pure，你就係pure

我再減就變人乾啦

原來個秒回去到21 呢度係咪執笠喇

而家流行乾身啊

希望我都有機會會被人榨啦

個人係邊？

其實如果做零仔係咪唔洗俾人榨

睇對手勁唔勁

見d人成日都唔㧗

兩個月 好似慣咗又好似未慣

好快無事架喇 撐住

艾奧里亞

我都好想揾到我個BB

唉屌
點解會咁準

左*

戒毒半年仲未完全戒甩

雖然我唔係被分手
但戒毒真係好辛苦
半個月都頂唔順

要入正生

試下戒打飛機

仲難介
我覺得要搵過第二種「毒」
先可以戒到原先果種「毒」

咁你想要咩毒？
令你投入既事業夢想？

另一個囝囝

你同之前個個點解會分手啊

其實唔係分手
連分手既資格都未有

I know that feel, bro

hug hug

我既bb係邊

男神smith成日唔理我

俾你彈鐘彈走晒

我喊左

hi 肥婆

個鐘就呢㩒爛啦

好靜呀

個個去灑cow仔，無人圍爐

得返我同你
不如你cow下我啦

仲有6日Christmas

諗起都想死

一個人去冇人傾偈
好悶喎

唔會啊 仲自由 ～～

就到聖誕啦

性誕有咩搞啊

冇有冇人約我

咁你平安夜可以去返工既

編咗我3日off

咁好

都冇地方去想同仔仔扑足三日

早d訓

發緊夢

落老蘭

你同我落？

考慮下la
我都唔識路架喎

你識唔識用google map？

google map教邊間係gay pub？
邊間for咩 type?

我唔識⋯⋯⋯

咪咁認真啦

我識用
不過唔識溝仔

玩實係your face, your fate

不要再說了
禾知禾醜

唔係啊
我想話溝仔無技巧架，講樣架炸

Smith 你拍過幾次拖呀？

奈子咁夜既？

因為我無樣，所以溝唔到仔

靜到核爆

Hi

咩主題？

你就好啦，有得玩

我都唔係唔識點入得順，個體位難夾

係咪你個男神。

我都想
Block左我ig fb 了

咁今次係app揾fun？

Yes
好彩呢個比相像中靚仔
有d似許廷鏗

咁好，仲要佢有地方，jelly
有無戴套？

經驗值累值
新技能

時鐘咋
Ky我買

時鐘未去過，邊度有？
姐係BB啦

大把啦 我都係down app搵
有套啦梗係

恭喜樹熊巴

出到pool先再恭喜我吧

你今日話哂係0的突破

我連0都未有機會突破

Ching 幾歲先
我果時都係26歲先掂到其他人既jj仔

禾好悶啊

唔使啦
結果都係一樣

頭先係美麗華，見到幾pair仔仔係到 shopping

街裡愛人一對對 互送鮮花千杯不醉
你的惡運繼續追 無人扶持行前行後也失據

想揾個人陪我行街街都咁難

hi 你係咪講緊我 我好行得㗎

原來突然多咗咁多hehe post

Hi
呢個post 有咗好耐啦

因為好耐無上lu
上親都係睇cc台

仲有其他㗎咩～～

有呀 啱啱search hehe / gay 先發現

個個秒回？

仲有心事 同享受

hihi

Hi 肥婆
俾你tg張profile pic嚇親

嚇左好多人喇

點樣㗎？

add me咪知囉

咩名？

睇到啦

無hi me

呢個名一定係男神

台柱已死

以前都無咁在意街上情侶一對對
點知一獨 獨咗幾年 依家好空虛寂寞 好驚自己行街見到一對對癡癡纏纏

院友做乜咁話自己

i know that feel ar bro

好怕聽到聖誕歌

原來肥婆係你黎

⋯⋯⋯⋯喊左

Sor 有時改名我認唔到

氹番><

你哋識架

電腦爆炸
改左名唔認得
以為新會然

同一個呢架咩

係呀
電腦爆炸=欣宜=肥過架電單車=肥婆=哈爾嫂

除左哈爾嫂🤮🤮🤮🤮🤮

哈爾夫人

禾上嘔牙

平安夜巧悶呀

#metoo

平安夜都好悶，今日惟一開心既係收到稅單唔洗交稅，仲退返百幾蚊俾我

今晚睇怕都 lonely Christmas

好勤力

無人陪

想約個超級乖法律界男神，佢又好似去Christmas shop

你無交報稅表

我地不如搞個平安夜gay bar 群聚，不過我應該唸多左，我都係出返去

而家六點幾炸

咁你真係無交
會追你架喎

禾唔識咩呢, 都唔知要做咩

係咪就咁行架，我無入group唔知要做咩
仲有佢都唔鐘意我，係keep住仲有理我 message 咁

有無人係到陪我

成班偽毒，好起的一起毒過平夜

我

噢 我miss咗 改Christmas啦～～

過左單身聖誕23年
男朋友？食得架屌你

Merry Christmas

奈子聽日要返工
好陰功

嚇得我呀
今日要做豬補眠下

我長期係豬

禾要

加油櫻花巴
你收工去搵教練聞下賀聖誕

教練去左旅行

你係咪村民巴，唔記得左

一個人係樓下食左個聖誕lunch
最尾上心太軟個時，上面用朱古力寫左 merry Christmas,個老細同我講merry christmas我都唔知點覆好

個心太軟好唔好食呀

唔係啊

唔算好好食
個皮硬左d

咁一定係男神巴啦

我都想係：（

靜到爆炸

撐唔住 去訓覺先

morning

今晚有個小p～～ 但其實我死咗2日

咩係死？

訓死😂😂 悶死

毒毒係咁上下

我都係啊
毒撚果然係世上最低賤

唔搵你個人夫過性誕

佢去左美國度假，同老婆仔女，就算佢係香港都唔得閒理我啦

其實仲有個無咁靚仔sp二號，但其實佢又淨係含，都唔係咁有興趣，無去到。

其實我想要愛情，拍拖行街個種

其實我想要最pure既愛情啊

你係app度標明LTR
睇吓有冇人敲你門啦

但我discreet架喎，好似難d

有樣就得喇

無樣無身裁

係咪呀
我拋磚引玉，同你交換相呀？

真架

想join

肥婆

sakura

好耐冇見

真呀

又靜返

我諗係
可能我話交換相嚇走晒啲人

唔會啦

新人lm

查完先知咩意思
我呢陪你lor

終於上水

我落返水先

扑星day有咩搞

想比人扑

我都想比人扑

我都摺緊
上網睇食譜同cooking channel學Language

聖誕節同男朋友分手😭

Take care 巴打
做乜會分手？

佢有另一個男人啦 唉

依加綠撚過隻連豬頂帽

呢啲賤男早走早著
Sorly 我唔應該用綠色連豬

Ching 下個更可愛

其實可能都係我縱佢太多，睇住佢由唔用App到用App，再去到搵Fun。我都一次一次原諒左佢同自己講佢愛我就夠最後佢唔愛我啦 仲話有個條件好好既人追佢 佢應該會接受。 輸撚曬啦

巴打幾多歲啊

21歲了

嘩，好後生啊
大把世界啦

十個他不如一個你 遇得岩真係好難

你仲好愛佢？
有無憎佢啊？

唔係好轟烈既愛，反而似細水長流果種愛。習慣左有佢既生活、有佢照顧下寵下

無咩憎佢既感覺，反而有啲無奈同委屈。

咁姐係慣左依賴佢姐
身邊無左個人聽你講嘢咁
應該過幾日會好好多
信我，一切都會好起來。可能你聽日瞓醒就遇到下一個王子

人生唔知有無機會同人壁咚，好想試下

wow 男神

你有大鳩喎

我過咗7個月開始接受到

正式分咗手1個月
其實自己都唔知有冇綠到
不過算啦諗嚟做乜啫

早晨各位
聖誕過左，班人無得放閃啦
但幾日後又新年

早晨呀
好眼訓

瞓多陣

要返工做奴隸獸呀

奴隸

病到仆街都無乜點出街

唔好唔記得
31/12都係放閃既日子

你有仔仔都夠啦

你鍾意玩呢啲架？

佢係香港先算啦，加上佢喺嗰邊聖誕同同學一齊玩
我就算啦，同啲藥過聖誕算

聖誕大餐食pills

食撚咗十幾隻藥
尋日出咗去行荃灣Donki，行完返之後暈到仆街
未夠10點已經要死返上床瞓覺，瞓撚到今朝7點

未玩過啊
但見你慣左俾人sm

Smith
我好純情架

咁玩煮飯仔lor

咩病要食十種藥啊

胃+腸
再加埋感冒未清，所以加加埋埋要食成十幾隻藥

煮俾你食呀？

蕉男友><

大蕉

煮飯仔重點係煮，唔係食

朝南柚><

點計出呢架

新唔新鮮架

要16cm><

死魚

你原來係死魚呢架

一睇就知😂

係喔~~~
死魚咁既樣

大家平時有無咩興趣？

其實死魚既心態係咪俾人服待，諗住就咁瞓係到俾人服待

要18m><

9層樓高

明明重點係小百合

有無18cm><

姐姐好大食><

><幾碎牙？

禾16碎

禾刀系

想識哥哥

要18cm><

點知得18mm

88

你係邊啊

啊姆斯特丹？

c得歌耳more????

Happy birthday

我都係 I know that feel bro

我要仔啊啊啊

我都想要仔啊 好想平平淡淡咁二人世界

好想有人可以依靠下

我都好想有個人依靠下，但最後發現最靠得住既只有自己

不能認同更多 但都好想曾經可以依靠下

岩岩先散左無幾耐 對愛情無咩希望
曾經都有個人比我依賴著，會逗我聽我呻但一次又一次大話疊大話，又出軌。

唉。內心好想依賴人，但理智又覺得愛情靠唔住。

我a0但最近俾人釣緊 好忐忑

點解咁忐忑既？講泥聽下？

或者tg講？

Can Can

hyc_bc

呀呀呀呀哦
呀呀呀呀哦誒

你又嚟

頭先洗牙個牙醫好靚仔

就係你話似許鋌鏗個個？
佢好似食左你前面個豬

係
同佢出街果時幾sweet

都幾好啊
我琴日同個澳洲返香港既男仔行左個鐘moko，一d都唔sweet

熊仔，要撐住呀，俾d掙扎

點解唔sweet呀

就咁係商場行呢行去，佢又唔係咁識中文，無咩sweet既感覺，不過中間都咀左陳

有冇下文呀

冇啦，佢呢香港探親一星期
都話好辛苦揾個隱閉地方咀左陣lor

有咀都好啊
我地就係敢hi下對手咋

咩啊，你咪入左左鏗鏗lor

我指係街度

入左厠所啊，傻豬豬

咁會係厠所合體啦，又要有ky又要有套，仲要咁細，我都唔明點做到

成日有人問我QUICK唔QUICK FUN

熊仔一定要high quality fun啦
直覺上熊仔應該好正

至少都要有張床啦
公眾地方不了

如果quick fun，去左人哋屋企都就咁企係度

唔明

唔係好難明啫
呢到係咪得返我哋兩個

得返你哋未出pool

原來係咁

射箭穿起你地先

G 持

唉屌 講左唔好講出黎

你唔係有個男友係外國咩

果個唔係我

Sorly 記錯左

好想試下有個男仔陪我瞓一晚但咩都唔做就咁瞓

想冇用架
你要行動先得呀

奈子酗酒

佢啲歌係好聽
不過live唔太ok

飲咩啊

紅酒温和d，幾經好啊

*都幾好

我中意飲白酒

香賓氣酒個d？

我有好多支酒，多到可以開party

我太毒

屋企有支chardonnay

我表面唔太毒
但實際毒到

我無樣lor

仲有我講既毒係一般朋友，我好少朋友，我都想有酒肉朋友

極高門檻
所有人都彈鐘

奈子，我早排飲過枝好好味既白酒
不過飲咗兩杯就玩完

好易架炸
不過我比較被動，仲有我又唔係cute guy

飲兩杯就玩完
同男性朋友飲？

咁你同咩人飲姐

呢隻幾好飲

佢講講下撈亂左我地

早

今年最後一次講早晨

唔記得水瓶bb係學生定做緊嘢

早～～

Smith 我做緊嘢啦

今晚大家會點過？

你做1 仔使乜咁QQ

做GYM
成個星期無做過

留係屋企訓覺

邊度做？

P記

哎吔，入唔到去

你住邊頭？

荃灣

個度好似有兩間p記，好多年前去過

一間咋

毒男留係屋企算

約唔到啊

同意

好出奇啊
歧視我啊

個個都話有節目

妖，咩全部咩奈子吸走灑lor

+1

我而家weekend 都係自己出街買嘢
跟住返屋企食飯訓覺

大時大節就唔出街好過

一個人訓住過今年幾好啊～～

姐係以前n個人瞓住過啦

no la 以前係一個人醒住過

哈哈
今晚大家一齊吹水過啦

正～～

keep your words

唔係的話，要罰

咁我唔出聲
等你懲罰我算

咁奸奸

點罰法先

哈哈，好多人想俾你罰

你係咪都陪我係到過除夕先

未訓咪得

播下歌先

冇新年氣氛

咁auld lang syne lor

好old school呀
Smith 你中意聽英文歌？

準備倒數！
瞄撚準未？！

Happy new year

Happy new year！
大家2020要出POOL 哦

出家會容易啲

happy new year
2020第一個早晨

早晨啊

主要都係聽英文同中文lor

希望大家都平安

奴隸獸日日都唔想返工

快d去揾人包養

唔知點解諗起：我哋係何東姊妹，自成一角

快d去煲粥啦

d院友係咪已經走灑

我仲係度

奈子巴，你想炸左呢個post？

我要紅豆沙

可以改落百合

奈子有無圍裙

我都係出返去先

你覺得係咩咪咩lor

好悲觀既水瓶bb

做乜起禾底
麥包，你返去煮紅豆沙啦

你哋兩個洗乜都得啦

我好記性啫

我淨係記得你彈我鍾

我記得啊，話唔要咁悲觀，所以記得你叫悲觀

改咗名 唔悲觀啦
你要唔要考慮下？

可以啊

但我係叔叔呢

叔叔，我可摸以加你ig呀

Tg 先啱

Hi 肥婆

水瓶😘

你咪add lor

請問你tg係咩呀

肥婆有冇去金拱門買十蚊雞呀

我唔知喎

老細請左我食

你老細咁好既
靚唔靚仔架？

60 呀叔⋯⋯岩唔岩⋯⋯⋯⋯^ - ^？

太驅風啦
留返俾你

你好似未3字頭wo

三佐啦最近

唔緊要啦我都28

叮噹可否不要老

岩岩又同個人父fun完，唔係咁㧗得起，我懷疑自己係咪唔係hehe呢

係咪太攰

可能因為唔夠horny

可能因為玩厭左

我覺得可能因為我太pure，想要男朋友多過sex

人父話同我講佢個仔好得意lor

好唔開心，佢有錢，有事業，有仔有老婆，有朋友，有興趣。我咩都無。
點解呢個世界有我d咁既廢人

但係你有佢喎

佢有我，但我無佢

你又唔好睇得佢咁高，佢都唔唔算好高質啫

仲有我覺得佢貪就手啫

Smith 你唔高汁
就唔會有外國弟弟同你咀啦

係香港人呢, 去左澳洲工作同做嘢啫

梅姐同哥哥有個live合唱
都好好聽

你仰望得太高，貶低的只有自己

sigh

一個人散步中，真係好毒

仲要住得近

我係好寂寞

你住邊頭呀

紅磡啊，水水bb

紅磡好多大酒店
勁恐怖

冥通d網絡呢排麻麻地

我唔係住個邊

人夫叫我揾個女仔拍拖結婚生仔

唔知啊

你對女仔有冇感覺？

冇啊。

咁你同女仔結婚生仔都唔會開心

我未識過女仔啊
我係超級毒男

咁繼續識男仔啦

點講呢，好普通既男仔我已經覺得好可愛
所以我成日覺得周街靚仔但無靚女
我有d憎女人

今日無人

等你開Po
用返舊名？